[突發]有隻蟲入左Mon入面，點解決？

一開mon有粒黑點，想抺走佢點抹都唔甩

佢想入去睇伊莉

叫你隻老鼠食咗佢

禁死佢

屌 唔好信
我之前個mon禁死左隻就變左粒死點咁

有 bug

試過手賤撳死左
介要係幾雙，後來痴左係入面整唔走

起左面果個玻璃然後清走佢

利申 認真

隻卜泥入咗去

屌佢死左都仲要痴實個mon
已叫Asus 上門幫我搞

試下右click>剪下

開全屏幕

中左bug

上伊莉小心中毒呀Ching

要人廠搞，都唔知要搞幾耐
唉好撚黑，翻工又俾經理針對，又俾條女飛埋，連隻蟲都要死係我個mon到

個browser 有bug
轉ie 就冇事

用chrome,認真少bug

而家咪中左bug

由得佢，行到咁上下個mon會閃一閃就死左

佢想去伊莉睇h漫